<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="legal_service_agreement_title">GeoAgent 服务协议</string>
    <string name="legal_privacy_policy_title">GeoAgent 隐私政策</string>
    <string name="legal_updated_at">更新日期：2026年6月6日</string>

    <string name="legal_service_agreement_content">欢迎使用 GeoAgent（以下简称「本应用」或「我们」）。本协议是您与 GeoAgent 之间关于使用本应用及相关服务所订立的法律协议。请您在注册或使用前仔细阅读并充分理解本协议全部内容。\n\n一、协议的接受\n\n1.1 当您点击「注册」「登录」或实际使用本应用时，即表示您已阅读、理解并同意接受本协议约束。\n\n1.2 若您不同意本协议任何内容，请立即停止注册或使用本应用。\n\n二、服务说明\n\n2.1 GeoAgent 是一款面向地质学领域的智能问答与文献辅助工具，主要提供：智能对话、基于本地知识库的检索增强问答（RAG）、文档上传与管理、联网搜索辅助、单位换算等本地工具能力。\n\n2.2 本应用中的问答、摘要、翻译、分析等内容由人工智能模型自动生成，仅供学习、研究与参考，不构成任何专业意见、投资建议或法律意见。\n\n2.3 我们保留根据业务需要调整、升级、暂停或终止部分或全部功能的权利，并将通过应用内提示等方式告知您。\n\n三、账号注册与安全\n\n3.1 您应使用真实、合法、有效的邮箱完成注册，并妥善保管账号与密码。因您保管不善导致的损失由您自行承担。\n\n3.2 您不得冒用他人身份注册，不得将账号转让、出借或共享给他人使用。\n\n3.3 如发现账号被盗用或存在异常，请立即通过应用内反馈渠道联系我们。\n\n四、用户行为规范\n\n4.1 您在使用本应用时，不得从事以下行为：\n（1）上传、传播违法、侵权、虚假、骚扰、暴力、色情或其他违反公序良俗的内容；\n（2）上传您无权处理的他人文献、数据或商业秘密；\n（3）利用本应用从事任何危害网络安全、干扰服务正常运行或侵犯他人合法权益的行为；\n（4）对本应用进行反向工程、破解、爬取或以其他方式试图获取源代码或模型参数；\n（5）利用 AI 生成内容从事欺诈、造谣、侵权或其他违法活动。\n\n4.2 您对通过本应用上传的文档、输入的问题及由此产生的内容承担相应法律责任。\n\n五、AI 生成内容声明\n\n5.1 人工智能输出可能存在不准确、不完整或过时的情况，您应结合原始文献与专业知识独立判断，不应将 AI 回答作为唯一依据。\n\n5.2 对于涉及工程决策、安全生产、环境评价、矿产开发等高风险场景，请务必咨询具备资质的专业人员。\n\n5.3 您理解并同意，AI 生成内容的著作权归属及相关使用规则，以适用法律法规及本协议约定为准。\n\n六、知识产权\n\n6.1 本应用的界面设计、程序代码、商标标识及相关知识产权归 GeoAgent 或相关权利人所有。\n\n6.2 您上传的文档内容，其知识产权仍归您或原权利人所有；您授予我们在提供服务所必需的范围内进行存储、解析、索引与展示的许可。\n\n七、第三方服务\n\n7.1 为实现智能对话、联网搜索、向量嵌入等功能，本应用可能调用第三方 AI 或搜索服务。相关服务的可用性、响应质量及政策变更，可能影响到本应用的使用体验。\n\n7.2 您理解并同意，向第三方服务发送的请求内容，将受该第三方服务条款与隐私政策约束。\n\n八、服务变更、中断与终止\n\n8.1 因系统维护、网络故障、不可抗力或监管要求等原因，我们可能暂时中断服务，并将尽力提前通知。\n\n8.2 若您严重违反本协议，我们有权暂停或终止向您提供服务，并保留追究法律责任的权利。\n\n九、免责声明\n\n9.1 本应用按「现状」和「可用」基础提供，我们不对服务的持续性、无错误性、适用性作任何明示或默示保证。\n\n9.2 因网络状况、设备兼容性、第三方服务故障或您自身操作原因导致的损失，我们在法律允许范围内不承担责任。\n\n十、协议变更\n\n10.1 我们可能适时修订本协议，修订后的协议将在应用内公布。若您继续使用本应用，即视为接受修订后的协议。\n\n十一、适用法律与争议解决\n\n11.1 本协议适用中华人民共和国法律。\n\n11.2 因本协议产生的争议，双方应友好协商；协商不成的，提交本应用运营者所在地有管辖权的人民法院诉讼解决。\n\n十二、联系我们\n\n如您对本协议有任何疑问，请通过应用内「设置」相关入口或注册邮箱与我们联系。</string>

    <string name="legal_privacy_policy_content">GeoAgent（以下简称「我们」）非常重视您的个人信息与隐私保护。本隐私政策将向您说明我们如何收集、使用、存储、共享和保护您的个人信息，以及您享有的相关权利。\n\n请您在使用本应用前仔细阅读本政策。当您注册或使用 GeoAgent 时，即表示您已理解并同意本政策的全部内容。\n\n一、我们收集的信息\n\n1.1 账号信息\n为完成注册与登录，我们可能收集您的用户名、邮箱地址、密码（加密存储）及验证码信息。\n\n1.2 使用信息\n为提供对话与知识库服务，我们可能收集并本地存储：\n（1）您输入的问题、指令及 AI 回复内容；\n（2）您上传的文献、文档及其解析后的文本片段；\n（3）会话记录、偏好设置（如主题模式）及应用内操作日志。\n\n1.3 设备与网络信息\n为保障服务安全与稳定，我们可能收集设备型号、操作系统版本、应用版本、网络类型及崩溃日志等基础信息。\n\n1.4 您主动提供的信息\n当您修改昵称、头像、密码或发送邮件等功能时，我们将处理您主动提交的相关信息。\n\n二、我们如何使用信息\n\n2.1 提供核心功能：账号认证、智能问答、知识库检索、文档管理、联网搜索辅助等。\n\n2.2 保障安全：用于身份验证、防止欺诈与滥用、排查故障及改进产品体验。\n\n2.3 发送验证码：通过邮件向您发送注册、登录或安全验证所需的验证码。\n\n2.4 经您同意或法律法规允许的其他用途。\n\n三、信息的存储\n\n3.1 存储地点\n您的账号信息、对话记录、上传文档及向量索引等主要存储在您的设备本地（SQLite、DataStore 等），部分会话数据保存在本机数据库中。\n\n3.2 存储期限\n我们仅在实现本政策所述目的所必需的期限内保留您的信息。您注销账号或卸载应用后，本地数据将随设备清除策略一并删除，法律法规另有规定的除外。\n\n3.3 安全措施\n我们采取合理的技术与管理措施保护您的信息，包括加密存储、访问控制等。但请注意，互联网传输无法保证绝对安全。\n\n四、信息的共享与披露\n\n4.1 第三方 AI 与搜索服务\n当您使用智能对话、联网搜索或向量嵌入功能时，您的输入内容可能被发送至 DeepSeek、Tavily、SiliconFlow 等第三方服务提供商以生成结果。我们仅传输实现功能所必需的最少信息。\n\n4.2 我们不会出售您的个人信息。\n\n4.3 以下情形我们可能依法披露信息：\n（1）获得您的明确同意；\n（2）依据法律法规、诉讼或政府主管部门强制性要求；\n（3）为保护您、我们或其他用户的合法权益所必需。\n\n五、您的权利\n\n5.1 访问与更正：您可在「设置—账号与安全」中查看和修改昵称、密码等信息。\n\n5.2 删除：您可删除本地知识库文档；卸载应用可清除本地存储的数据。\n\n5.3 撤回同意：您可通过停止注册、退出登录或卸载应用撤回对本政策的同意，但可能影响部分功能使用。\n\n5.4 注销账号：您可通过应用内功能或联系我们申请注销账号。\n\n六、未成年人保护\n\n6.1 本应用主要面向具有完全民事行为能力的用户。若您为未成年人，请在监护人指导下阅读本政策并使用本应用。\n\n6.2 若我们发现未经监护人同意收集了未成年人信息，将尽快删除相关数据。\n\n七、Cookie 与同类技术\n\n本应用为 Android 原生客户端，不使用浏览器 Cookie，但可能使用本地存储（DataStore、SQLite）保存登录态与偏好设置。\n\n八、政策更新\n\n8.1 我们可能适时更新本隐私政策，更新后的版本将在应用内展示。\n\n8.2 重大变更时，我们将通过显著方式提示您。若您继续使用，即视为接受更新后的政策。\n\n九、联系我们\n\n如您对本隐私政策或个人信息处理有任何疑问、意见或投诉，请通过应用内「设置」相关入口与我们联系。\n\n我们将在合理期限内回复您的请求。</string>
</resources>
